[行動]10月1賀佢老母目標大總結！

目標1: 燒囇自己個區既國旗

目標2: 政府合署

目標3: 各區係同一時間讀宣言同唱香港國歌

目標4: 各區區內建制派辦事處

目標5: 破壞高鐵+各區地鐵站

目標5: 塞爆各區商場(黨鐵開既商場要破壞)

目標6: roadblock+狗屋

目標7: 打狗

吳好再問點解依家只可以打陣地戰！be 到water邊個吳想？黨鐵落閘，警渣未開始已經拉人，又封路，手足根本就冇得揀，所以依家先要分區呀！明白未？

歡迎補充選項同相關資料！要實質建議！吳好再岀互屌廢話！冇時間啦！

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

推